Christopher Nolan 諜戰主題新戲 <Tenet> 卡士陣容公佈

Aaron Taylor-Johnson and Kenneth Branagh will appear in Christopher Nolan’s upcoming film, “Tenet.” Clémence Poésy, Dimple Kapadia, Michael Caine are also joining the cast that includes John David Washington, Elizabeth Debicki, and Robert Pattinson

“Tenet,” which is being filmed on location across seven countries, is an action epic evolving from the world of international espionage.

Nolan is directing from his own original screenplay and will use a mix of Imax and 70mm film to bring the story to the big screen.

Nolan and his wife, Emma Thomas are producing the movie, while Thomas Hayslip is serving as executive producer.

Warner Bros. Pictures is distributing “Tenet” worldwide. It is scheduled to hit theaters on July 17, 2020.

More:

Nolan, shut up and take my money

又有指定管家Michael Caine

Aaron Taylor-Johnson

Interstellar敏教授 rage, rage against the dying of the light

睇錯做Tencent

Nolan’s behind-the-scenes creative team includes director of photography Hoyte van Hoytema, production designer Nathan Crowley, editor Jennifer Lame, costume designer Jeffrey Kurland, and visual effects supervisor Andrew Jackson. The score is being composed by Ludwig Göransson.

No Tom Hardy?

等咗咁耐Nolan終於拍新戲

點解唔係 Hans Zimmer?

Batman 又搵 Robert Patterison
Nolan 又搵 Robert Pattinson

咩咪兩套都垃圾囉(網民話)？

cillian Murphy 呢

預告嘅預告